[崩盤之戰] AC米蘭 對 薩斯索羅

兩個輪住斬，一樣斬唔起個波

piatek 垃圾到

廢

suso D傳中

水槍現形了

果個19號以為自己神鋒呀？
Full 9 look喳你！

Sensi真係唔洗買

巴卡真係勁

小智施魔法了

19神鋒踢對面中堅咁
怕基達就幫人清波

正咸家鏟黎

柏達基...唉

Astori

做乜拍手掌

Astori逝世一周年

呢輪意甲全部13分鐘都會咁紀念Astori

屌，右路廢到

陰功。。。。

人地右路喱幾下咪好睇囉

查漢唔差啦，有比波

卡拉條撚屌波都唔識出

卡拉即刻斬比人你睇

剛剛阿蘇左路順腳波都斬唔起，痴線

卡拉

45分鐘右路換哂佢啦

點上第3呀，咁踢法

撚帥隨時夠薑波叔+阿隊

出親蘇索，中前場就會冇哂換位，走位走到打zone咁

盧卡咁既走位真係多謝哂

卡場聯賽卡斯同干地d效果冇哂

龍馬

龍馬勁撚到

龍馬！

Donnarumma

$$

龍馬保撚mode繼續

神救+1

要不是錢馬

對面發覺我地冇料到
開始攻了

人地右路勁好多囉

梅沙真係傻鳩黎

踢緊乜撚野
換卡斯conti出黎啦好心

開波前仲有人撐蘇，而家呢

RR放題黎

撚撚捉緊一盤好大既棋,we'll see!

垃圾蘇幾耐冇入過波

俾對面撳住嚟砌

卡拉比拿，一爆就過

對面D傳控配合勁能到

仲廢過上季咁

攻又冇表現，守又差，成隻25迪咁

今場RR搞乜

迫搶都好緊，係唔夠藥膏撞

個451唔得，轉番聖誕樹啦

垃圾閪波

睇嚟又係一場西到震嘅上半場

廢 波都hold唔到
大斬比19打天才波啦

食救心了

蘇唔應該比水槍

柏仔

阿蘇d波可唔可以爽d, 反擊緊cup中間跑想點踢

D選擇好差，中間果件先係空

兩隻黑鬼今場上唔到力
搵件換拉素hold返中場啦

佢傳完之後就企係到

連清潔阿姐都知佢只係識cup大位

ching 有無 link??

撞撚死人咩

查漢搞乜咁多傳失

查漢比人block 左無數球

acestream://008768c1b5d85b54d991e95eea8baafea335ec95
俄佬

茅撚到

右路兩個搞乜

人地中場好硬淨,D走位又生

屌你老母

查仔入啦

換走隊草啦

球球面對面想直接比，當人on9架

未入過FK

咁都唔比牌

今季未 , 上季咪入過

係囉

幾時買左翼呀屌

係 RR先傳得好

成班走曬上去， 阿蘇你cup一下長傳比RR, 食屎啦

卡拉同阿蘇唔識出波

撞低盧卡仔

做乜柒呀查漢

右路唔太掂

屌奶星 查漢型撚到

19水貨現形了，3500萬molamola

呢個數據都狂叫罰球王喇嘛

左右都唔得

仆街入波

燈

梅沙

過得幾型

梅沙都入頭槌

-6足球

神鋒冇料到

查漢都識快出波，係阿蘇就一定要番大位

Goal

真紅黑Loca仔助攻

梅沙踢前鋒都好過佢

OG?

對面靚助攻

撐撚真係輕鬆

好似係

鳩鳩下又入到波

屌，慢你地咁多，以為燈

-6

梅沙搶左19球波

盧卡助攻

撚撚啲運真係唔講得笑

Loca仔助攻

LOCA係咪賣斷左了

thx loca

撚撚：loca loca

19差少少頂到

水貨冇料到

總之強制買斷

撚帥嘅苦肉計，Loca係間諜

撚撚太強大了

爭d 以為又俾VAR 搞鳩

好，覆磅完畢，派彩作實

牙撚又贏

你當係
租+強制買斷

都唔係搶嘅，水槍喺前點，係佢頂唔到先輪到梅沙掂波啫

巴卡黃左，難搞

儲左好耐氣，成季除左神鋒個球角球印象中冇入過波

顛抖吧歐洲！新安察洛堤橫空出世劍指歐聯

換右路啦

Piatek果下之前好似年幾冇入過角球

反撚又輸
話出loca＝球盲

佢今日食左屎，人地過中場完全無障礙

拉卡仔d出波真係好屎

痴撚線

出乜鳩

loca仔今場係咪黎報恩

右邊出波好差

狀態有起伏好正常 加埋撚撚死用爛用

又救到

嚇死

人地兩翼衛先係主力

中柱

不過講講有邊個可以頂

今季要守真係好難唔用佢，唔用kessie 都仲ok

唔係掂唔到咩

呢個力架咁撚勁

6M一年，除個個龍仲有條柱

蒙隊拖拉莫利卡拉

係

西瓜皮防守真係麻麻

水槍走前左步

好彩越位

查漢求傳中差少少

頭三個湊人數架咋 牙撚只會將查漢拉後一格

神鋒

失一球， 亂曬

牙撚又然

4個加埋都頂唔到

呢下查古幾靚

越哂位 好心早d吹

嚇撚死人咩，杜奧巴咁撚樣

查漢去右邊出波都有威脅過蘇素

有var等射完先吹合理嘅

佢冇問題，阿蘇好差

辣殺換人地個黑鬼左翼衛ok?

幾勁...對面隻力架

屌老味越幾個身位都咁遲先吹

成日傳比蘇加卡拉中間 >蘇唔跑卡拉跑 >蘇接應 > 傳比卡拉 > 比隊草 > 比蘇 > 傳後

突破能力幾乎零

下半場出卡斯啦diu

巴卡終於爆

查漢又玩飛摌

查漢又熱誠飛鏟

查漢招奪命較剪腳

有var無所謂，最緊要尺度一致，唔好我哋越就即吹

居然中波

飛鏟已經練到max

查漢好撚危d熱血飛鏟唔中波就紅咖啦diu

兩個都好平庸

唔中隨時紅得

下半場可以拉素換巴卡

雙腳

但事實的確係咁

今次仲要附加扭力

唔中波食硬牌，睇到人心驚驚

盧卡D運動能力好似無咩進步

對熱狗， 中波都直紅

有旋

神鋒=卡叔級數

感覺有啲懶散

隊草啲傳波真係垃鳩圾

撚帥搞搞中路d防守啦

巴卡差到

兩個力架都慢半拍

咁踢落去
下半場真係等比人反杯

係，仲要黃牌
牙蘇假假地刷咗球assist

撚撚-6足球

神龍上身

和主已死

撚撚半場要開吹風機啦

都唔算既

係og

出卡斯，干地，拉素

上半場真係靠龍馬同運

好似話賽會暫時計烏龍

巴卡半場比人過撚左3次

打得好唔掂

隊草 卡拉完全係垃圾黎
一個不停斷
一個十次傳中無一球比到隊友
防守又鳩

piatek d無球
冇前幾場咁醒神

話說盧卡仔係咪入過祖兩次，硬係記得唔止一球

唔信撚撚嘅後果

阿撚識唔識睇人

換人？撚帥要儲換人名額不了

雙黑都唔係太得

比人重點招乎

查漢半場65%傳球成功率

巴卡上半場唔掂喎
守唔到又成日傳失

出卡斯 conti啦 卡拉無用

要換拉素

無計
隊草係佢隔離行行企企
一過半場就唔跑
晚卡有波又唔現位淨係識向前跑
jm9

好憎隊草成日落底但唔傳中自己鳩射

環保鬥士

接親傳中都前後包夾

撚：除咗巴卡領黃，諗唔到要換人嘅理由

長期兩個人貼住佢黎防守

巴卡同隊草都要搵機會輪換
2個都踢足 又帶少少傷

佢被人過關隊草乜事

原來隻boga係轟青訓

大佬知你得依個進攻點
其他唔洗守都自己斷

啲傳球廢撚到
望成幾秒先交
有手有腳都截到

係米蘭只係入過2球
1球蛆 1球西瓜皮

成個中後場得佢搶
氣都斷啦大佬

四月尾前都係得聯賽，照計唔會太攰

佢雙個今場D互補好差

基斯又唔係攻中，佢緊係要幫手中場掃蕩工作架啦

依家佢咁打應該先接近返D佢之前個踢法?
要問下二石

跟住撚帥會叫19退後一格逗前變左第2個西瓜

兩邊出唔到波比佢， 組織又垃撚圾

個人覺得隊草今場防守ok係進攻傳球上差啲

查漢同蘇索要拉走中間果d

克勤都有既,係suso難D

見到卡拉出波就知又要比人反擊
柒撚到

阿蘇唔cup落中間已經要還神

進攻完全毒藥

來來去去一招
控
推大位
斬

我忍唔到了，好廢

見佢成日望望望幾廿秒又唔交
一係就望完又交個短比卡拉
唔知望乜
斬又斬得衰

卡斯都話多變難防

始終信佢贏，係估唔到半場已經入到

隊波如果入歐聯，左右翼都要補

補完正選都係鐵膽
哂氣

對家唔係廢半場可能已經輸緊兩球

卧底loca功勞

唔係嘅其實今年條中軸不知不覺都換左三件下次有勁人應該可以bench 查仔蘇仔掛

猜猜猜大斬甩

卡拉仔d回傳

巴卡

卡拉差啲害死巴卡

藥膏係傷兵先用
怕基係李安嘅人
19神鋒係無其他人好用

個心離一離

嚇撚死

ok

貝拉迪買到？

好閪啊屌

中場兩件黃

柏基達手多左

屌，西瓜皮d foul又唔比

拉素熱身

出事

大脷要上啦

而家人地都知包夾Baka

主場打撚到咁

屌 好驚

上場撚撚冇乜輪換對今場影響好大
成條中路灰色

平安鐘

中左路放題咁

19意盃又唔放棄唉

正常出哂三個啦

越咁撚多 女人達黎架

柏gay護波差咗多幾大影響

對面兩翼勁過我地太多

唔換告, 出干地

卡拉仔

唉 拉卡仔又唔係快推咩

巴卡抖抖先

拉素in
巴卡out

拉素出

靠你啦biglia

12。7。21

盲既都知conti好過卡拉
撚撚係咪用C眼教波

撚撚呢次咁快手

mon近post

轉陣，收番柏仔入中間守

咁都有得領先，真係冇天理

今次換人幾正路

可能驚巴卡紅

卡斯同干地，幾時出

怕基有黃呀

牙撚d運你估講笑

龍馬好撚勁

先唔講攻
防守唔見得卡拉好

卡拉要讓位，係唔夠勁

比人壓住黎踢成場

對面隻20號力架幾勁

蘇一招換對面個力架 ok？

Kessie係咪想黃呀

boga好撚勁

比黑鬼爆撚到

20號黑人幾勁

蘇

阿蘇又哂

呢啲啱撚帥用，簡單又識自動波

拉素d波舒服到

入2比0就穩啦屌

逗住

Soso

19幾耐冇惦過波

三夾一,仆曬街

俾人㩒住黎打

前排谷完一輪宜家無晒

浪費黑卡卡直傳

出卡斯啦

快出conti plz

loca完成任務

真紅黑比人換走左

屌LMG一齊躝啦，保你老母撚咩

卧底身份已敗露

龍馬又救

出卡斯接反擊

運

對面做乜

19

笑到個龍

嘩 紅門將

紅

笑左D 運好到個龍

神鋒好波

撚撚又落降頭

柒完仲拉跌水槍

個龍做乜

基斯無心插柳

其實個中堅應該包到

換完人, 比人紅個龍

咁好難唔紅

個龍咁on9既

個龍戇鳩

consigli派膠

唉 唔係禁區冇12碼

少插水
神鋒平時咁硬淨

Consigli

干斯基做乜鳩

呢d冇得講，掂到身，紅牌冇得話錯

以前fm用佢幾抵玩

撚撚

原來有即討

個龍蠢左

太on9, 唔使出啦呢下

撚撚d運

個龍連犯兩次錯

撚撚mvp

放大左動作，不過明掂到

佢唔知有隊友包

唔比人話意假都唔得

var

屌

冇12m

fifa ut 一開始都有佢衰唔夠高果然

其實又係手多左
個後衛都趕到19邊有咁易射到

降頭王

點解想用頭頂, 唔用手

i mean 出面

唔係禁區出面咩

禁區外

用手咪又紅牌

長矛攔截

無嘅，嗰下求其比皮仔掂一掂都入硬，情急加自己柒左，反射性伸左手

係喎

有掂到，就點都冇吹錯

掂到曬點會無紅牌呀 都唔知睇咩

又未到禁區
有得空龍緊係搏射唔搏仆

唔好比查漢射啦

佢其實遲左跌，應該係見追唔到先跌

呢球黃都得，不過從後明顯，就紅得嘅

咪一樣

神鋒醒

球證:我重注薩索羅呀

無啦，總之個龍一掂佢就預紅硬

明顯阻止一個入球喎

單刀直紅好正路

係，所以我冇話紅牌錯

龍門出到禁區外 仲要從後用手拉就肯定紅

係，佢黃嘅我屌爆佢老母

快d換conti啦

如果禁區內咁做就有機會黃牌＋12m

禁區外實紅硬

卡斯又好干地又好啦

卡拉 換conti la

conti啦

見卡拉仔次次都係鳩傳真係會燥底

我眼中唔算單刀，所以我先話有機黃

踢少一個, 撚帥就唔急換

無期待

卡拉仔 屌你老母

馬神鋒入場鏟草

卡拉做乜鳩

on9咖卡拉

亂咁交

鳩傳

唔想見到卡拉

咁熟嘅個樣

神鋒出黎了

怕基換卡斯

皮球終結者

卡斯入，可惜唔係換蘇一招

原來佢仲響意甲

卡斯上

直線比KC咪得LOR傻鳩卡拉

阿蘇又打全場

劇本機會高

又睇下卡斯返左邊點

其實依家成隊都有自己既特點
唯獨卡拉仔係無 佢安心做佢既後備啦

要卡斯打左

打拉素咪試左唔work，仲要咁

Matri出黎

繼續斷右路

對面個換人都幾奇怪

神鋒嗰下單眼實J 死呢度班gay 佬

呢個男人

同羅隊

水槍嗰嘢呆左一呆

救世主馬特尼

係幾型既

屌你老母kc

kc嘥晒

隊草
我屌你老母

隊草太正

放手一搏

隊草發揮水準

單刀唔入。。

.....................

隊草

kessie

黑卡卡放左好多次靚波比水槍

出conti啦救下你

隊草上次果球只係好彩 今次先係正常，中龍已經有進步

神鋒係咪應該比深D

龍馬再救

可唔可以出conti

公道講 今日Kessie 打得幾好

羅馬仔真係好撚勁

下半場好好多

睇黎19今場又冇波入

神鋒傳得咁痴腳又怪隊草

龍馬又做mvp

俾咗幾球直線

神鋒露撚晒底

水槍進入入球荒了

阿蘇d波似人地打美足傳球，好難接

對面開始大斬鬥快

解降還需落降人，要搵小智吊下水槍先解到咒

我覺得隊草起到腳算係咁

場內係到唱piatek 打氣歌

卡拉仔真係痴撚線 入咩攝
又唔係好波

阿婆都識守蘇素

成堆人係前面 suso 都要 cup 入去射

Conti出嚟分分鐘又assist
幾球落底都柒

牙蘇比人睇穿哂啦

今場卡拉做乜春

咁轉下做法唔下下鳩斬好合理嘅

Suso d決定 射乜春

準備讓位比干地

反而蘇真係唔知想點

6萬人現場睇班大帝妹波

係咪又驚俾conti 搶位 準備又走

今場波叔踢閘都不如

老病又返黎..又係度妹下妹下等完場

寧願佢做好d防守 落底傳比19頂下算

早幾場大炒，引哂d人睇波

一路都拉唔開，應該會劇本

告仔

告出 19已經2場冇波入

阿告，又有得出

小智

2場冇波入者 講到世界末日咁

其實落底應該由蘇做，今場蘇完全做唔到野

卡拉跟得咁差都有得踢到完場

屌你老母x2 kc

點解唔係換卡拉 痴線

kc差啲

告仔爭氣

隊草可惜

其實其他人入曬禁區,禁區好密下, 佢唔做咩走埋入去射

黑C朗

隊草腳法

.........................2次

Kessie...

唔想佢比boga撚狗

係 連一招都冇埋

隊草算係咁 係射門照舊姐

又係KC

如果隊草加強埋最後一腳就不得了 可惜..

kc傷埋 10打10

直覺會俾人絕殺

撚撚啲換人又係好神奇

下次咪再出隊草啦
大傷就死

隊草呢場肯跑肯衝，比左好多靚波啦，有乜好屌

係咪真係要好似卡卡咁先滿意

搶＞走位＞靚cup＞射得柒

其實而家蘇成日等卡拉上去疊瓦，否則卡拉唔使下下上去鳩斬

隊草已經chur盡左

唔撚係又傷掛

比人封到

無錯，我不嬲九成時間撐草要屌屌右翼先

環保十一人

所以用conti會效果好好多
Cala傳中質素太差

阿蘇同卡拉完全冇亮點

卡斯出來個位好怪又係消失左

明明以前KC 同干地都夾開
咁都可以唔用干地

suso整沉左隊波

卡斯自己跌左兩次

佢出黎d波去曬右路

打多個都俾人禁住黎攻

依家擺明守緊,換佢出黎係搏反擊

卡斯做乜係咁跌

似米蘭打少個咁

撚撚一到關鍵波就超保守，今場本身出干地，國米一輸，上第三有望，馬上保守

查漢使唔使咁猴擒

打少右路兩個

所以先有手足話劇本味濃
換人死守之後出事

9打10

屌，查漢你唔好熱血到係呢個位犯規啦

成日都要查漢踢後一格唔知咩戰術

屌你老母成隊趁地淋啦，邊隊打緊10個呀

襟鐘啦大家 仲有5分鐘

呢場有對賓尼雲圖既feel

佢應該換蘇，柏基達打中場中駁腳

查仔都好差
係J隊草，龍馬，中堅

場場都都433 仲要一樣人腳
真係當人地d教練團on9既咩

基達黃

都唔明蘇係佢眼中做過啲咩黎

打法一樣

J Loca

上場打拉素，隊草一傷咪咁出，完全唔得，防守好差

RR

使唔使拖到拎黃啊

怕基今場都謝謝地咁款

咁講RR都差

成班都冇咩氣

十一正選場場出

堆後備雪到硬都冇得輪換

好撚戇鳩 呢個肯定牙撚order

成班都攰 就為左個意盃陰功。。。

RR下場停賽

真係好彩歐霸出局 唔係三線死撚曬

下場仲要停賽

好撚on9
打多個都踢到咁

正宗弱智

洗牌怕係打比會停賽

RR 今日好少做到配合
連K角傳中都冇

可以出亞軍

咁應該係為左一定有得打隔離街

我覺得係牙撚叫

RR似洗牌

季初三線撚帥玩加操, 操到d人傷曬

係囉，下場基爾禾姐，可以出下其他人

佢自己輪換自己

又合理

6萬人睇住10打11都可以禁住砌

波叔左閘

完場 牙撚d運勁撚到

亞軍今季完全未出過

垃圾-6 足球,完全贏運

負碌到爆

三哥

咁都袋到3分
牙撚好波

今晚羅馬打比要和啊

第三 撚撚又贏

又1場閪波

負碌上第三
永續撚爺

問心個句1分都唔值得拎

打多個都踢成咁